我發現港人講地都幾撚似我以前做通識

首先有既定立場，然後避重就輕，直頭揀嚟講，睇佢叫人唔好移民啲utube片全部都係咁玩
然後底下一堆人信

藍絲page係咁

睇埋呢D Page 既藍屍廢老支那豬本身都冇得救
得閒當獵奇黎睇笑完就算